{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/daonhotel-daon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "다온 호텔"
    },
    "text": "ダオンホテルは全州に位置する3つ星ホテルです。 Jeonju Municipal Libraryから1km以内、Jeonju Hyanggyo Confucian Schoolから10分の距離にありアクセスが容易です。 ダオンホテルはエアコンと無料Wi-Fiが完備された客室とテラスを提供しています。 各客室には専用バスルームがあり、構内には専用駐車場があります。 客室にはクローゼット、薄型TV、無料の洗面用具が用意されており、宿泊客はアメリカン朝食を楽しめます。 ダオンホテルの近くには、キョドン·アート美術館などの主要な名所があります。 最寄りの空港は群山国際空港で、距離は54kmです。 ダオンホテルは全州中心部から1.4kmの距離に位置しており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダオンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダオンホテルは全州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルは何つ星ホテルですか？",
            "answer": "ダオンホテルは3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルからJeonju Municipal Libraryまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ダオンホテルからJeonju Municipal Libraryまでの距離は1km以内です。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルからJeonju Hyanggyo Confucian Schoolまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ダオンホテルからJeonju Hyanggyo Confucian Schoolまでの距離は10分です。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ダオンホテルはエアコンと無料Wi-Fiが完備された客室とテラスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ダオンホテルの客室には専用バスルーム、クローゼット、薄型TV、無料の洗面用具が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ダオンホテルの近くにはキョドン·アート美術館などの主要な名所があります。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルから最寄りの空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ダオンホテルから最寄りの空港までの距離は54kmです。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルは全州中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ダオンホテルは全州中心部から1.4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ダオンホテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 489
    }
}